# Copyright (C) 2025, KylinSoft Co., Ltd.
#
# This program is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
#
# Authors: tangfeng <tangfeng@kylinos.cn>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unibuilder v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-20 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-20 23:37+0800\n"
"Last-Translator: root <root@kylin>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Show"
msgstr "查看配置"

msgid "Generate"
msgstr "重新生成"

msgid "Show and Use current configuration file"
msgstr "查看并使用当前配置文件"

msgid "Create a new configuration file"
msgstr "创建新的配置文件"

msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Detected an old config file"
msgstr "检测到旧的配置"

msgid "Choose a board"
msgstr "选择开发板"

msgid "Select your board"
msgstr "选择你的主板"

msgid "Select the distro"
msgstr "选择操作系统发行版"

msgid "Board Support Binary"
msgstr "板级二进制"

msgid "desktop environment"
msgstr "桌面环境"

msgid "Select the distro suite"
msgstr "选择发行系列"

msgid "may not fully support"
msgstr "可能没有完全支持"

msgid "OS"
msgstr "系统"

msgid "APT Source"
msgstr "源列表"

msgid "Platform"
msgstr "平台"

msgid "Press Space to select third-party software"
msgstr "按下空格键选择第三方软件"

msgid "Choose desktop softwares to add"
msgstr "选择添加系统软件"

msgid "Select chip platform"
msgstr "选择芯片平台"

msgid "Select chip model"
msgstr "选择芯片型号"

msgid "Select the target image type"
msgstr "选择目标镜像种类"

msgid "The rootfs format is"
msgstr "根文件系统格式是"

msgid "Kylin OS Building Script"
msgstr "麒麟系统统一构建脚本"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Found a duplicate version"
msgstr "发现重复的版本"

msgid "Press NO to reuse"
msgstr "复用目录"

msgid "Press YES to delete"
msgstr "删除目录"

msgid "Choose rootfs type"
msgstr "选择根文件系统格式"

msgid "browsers"
msgstr "浏览器"

msgid "editors"
msgstr "编辑器"

msgid "email"
msgstr "邮箱"

msgid "internet"
msgstr "互联网"

msgid "multimedia"
msgstr "多媒体"

msgid "office"
msgstr "办公"

msgid "programming"
msgstr "编程"

msgid "remote"
msgstr "远程"

msgid "tools"
msgstr "工具"

msgid "chat"
msgstr "聊天"

msgid "Phytium"
msgstr "飞腾"

msgid "Rockchip"
msgstr "瑞芯微"

msgid "Kylin"
msgstr "麒麟"

msgid "Chip"
msgstr "芯片"

msgid "Loongarch"
msgstr "龙芯"
